{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097768",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "청운쉼터"
    },
    "text": "京畿道抱川市二東面飽和で328青雲の憩いの場の白雲(ベグン)渓谷に位置した青雲の憩いの場カフェは2023年に完工した散策路に位置しています。カフェは水遊びを楽しむことができるようにシャワー施設を備えており、夏シーズン中にシャワー室を運営しています。営業時間は次の通りです:1~5月は週末と祝日に営業して、6~9月は平日、週末、祝日に営業し、10~12月は週末と祝日に営業します。予約は不可能です。また、ペット連れも可能だが、他の客に被害が行かないように注意しなければなりません。青雲の憩いの場、抱川カフェは白雲(ベグン)渓谷上流に位置しており、運営時間は毎日09:00~20:00です。メニューには青雲スクリーム(5,000ウォン)、アメリカーノ(6,000ウォン)、アイスバケットサービス(酒2校から無料)、小豆の節米かき氷(12,000ウォン)、ブルーレモネイド(7,000ウォン)があります。二東カルビの近くで砲車算定湖を楽しむとき、青雲の憩いの場、抱川カフェをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "抱川市二東面飽和でのカフェの名前は何ですか？",
            "answer": "青雲の憩いの場カフェ"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "白雲(ベグン)渓谷に位置しています"
        },
        {
            "question": "カフェはどのくらいの頻度で営業していますか？",
            "answer": "1~5月は週末と祝日に営業し、6~9月は平日、週末、祝日に営業し、10~12月は週末と祝日に営業しています"
        },
        {
            "question": "カフェで予約は可能ですか？",
            "answer": "予約は不可能です"
        },
        {
            "question": "カフェではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて行くことはできますが、他の客に被害が行かないように注意が必要です"
        },
        {
            "question": "抱川カフェの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日09:00~20:00です"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "青雲スクリーム(5,000ウォン)、アメリカーノ(6,000ウォン)、アイスバケットサービス(酒2校から無料)、小豆の節米かき氷(12,000ウォン)、ブルーレモネイド(7,000ウォン)があります"
        },
        {
            "question": "抱川カフェはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "白雲(ベグン)渓谷上流に位置しています"
        },
        {
            "question": "抱川カフェはどのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "水遊びを楽しむことができるようにシャワー施設を備えており、夏シーズン中にシャワー室を運営しています"
        },
        {
            "question": "二東カルビや砲車算定湖を楽しむ際に、抱川カフェはおすすめですか？",
            "answer": "はい、二東カルビの近くに位置しており、砲車算定湖を楽しむ際に抱川カフェはおすすめです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 418
    }
}